聽日黨鐵必定有狗截查，點都要搭巴士 !!!!!!!!!!

跟據過往經驗
d 狗一定轉車站同大站截查黑衫/戴口罩嘅人
所以一定早d 出門口搭巴士!!!
到左集合點夠多人
先好換黑衫+攝衫

光復香港
時代革命

push

sorry 係今日!!!

聽日咩車都唔撚搭

聽日一戰，睇到呢個手勢就向前衝 打返轉頭

武運亨昌早d休息